太子站831事件 聽衆在D100phone in 報料

可以skip去4分鐘開始

有講到點解有班藍C在車
封站原因係班黑警上錯車打錯人所以要毀屍滅跡⋯⋯
自己慢慢聽

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

【Google 廣告】上線啦 !

請多多關注 比下意見

解散警隊 刻不容緩
唔該入去幫p牌仔推一推 好人一世平安

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

聽眾見到？

定推測？

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

可信性幾高,之前都聽過佢打個上去講警方嘅嘢

自己聽下幾分鐘唔算長

就算係真都無用

而家進化到亂打亂捉都無後果

有林鄭、鄭若華背後力撐

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

[律師建議］ 緊急 請廣傳

831太子站當日有份俾人打嘅市民，請盡快聯絡律師做民事訴訟(personal injuries)，向法庭申請要地鐵攞CCTV。

一定要快，如果過咗期限，地鐵話自動洗咗啲CCTV，到時就真係冇人知道太子發生過咩事。

註：其實唔止身體受傷，心靈受創都可以告。當日喺現場目擊事件，造成精神痛苦，都可以嘗試用 secondary victim （非直接受害人）去追討。最後告唔告得入唔係最重要，目的係令多啲人有權拎CCTV，還原真相⚠️

星火同盟 98190979
民陣 65499452
民權觀察 94632945
伍展邦律師行 26081400

推呀！！唔想有人抄車，但更加唔想抄左車但冇人知！！黑警一定要還債
追究到底！

封站原因係殺死咗人機會大啲

有冇死人係一個問題呀。

至少我哋知道件事點樣搞出意見大頭佛出嚟

每日班狗拉人quota, 咁樣手鐲撚狗就最好唔好單獨行事。